發唔發覺啲華僑個個一樣樣

聽聞話係關水源事

唔知真唔真

push